其實依家d人唔應該咁安穩，要徹底18區開角至係

依家政府扮和平，班狗又扮埋克制，我地更應該打到措手不及至係